已All out 1137 HKTV (34) 屍橫遍野區

(;´༎ຶД༎ຶ`)

binc區

屌 訓醒就咁撚樣
港股美股都傷撚到

皮你幾時放

借問聲ifc 而家有幾多條隊? 人龍去到邊?

留錢抽新股好過

咩事 朝早開完會番嚟一睇呆撚咗

開個會唔見幾多錢

我都排緊,地下後樓梯

見到自己隻股日日上十大跌幅係咩感覺

無心臟病都變有,依家心口有d痛!

你唔係一早放左咩( ･᷄ὢ･᷅ )

得2手，做咩要放

我都係得2手 你有無目標價

請不要ff

之前賺既輸返哂

特價時段

等大家深刻啲吸取教訓

一般高位落超過10%就要平倉，
除非你分幾注入，一開始就預左溝
同埋呢排真係好多散戶打上去財演問1137
呢啲時候要alert啲，高處不勝寒呀

唔講啦 驚俾人binc

你隻b站走左未？

開太多post燈自己

咁癲佬都賺咗幾十個，都心足啦

佢而家心諗蝕咗廿個

45.9走jor

睇位再入

13.2入 仆街了

再次由低做起

準備好下一次34

睇開幾隻嘅圖都收皮
睇黎可以專心返工一段日子

屠生門已關上

咁多逃生位都唔走都算好野

關上好耐
我破地獄走出黎

有生之年有冇機會見返13蚊

跌緊嘅1337?

有。不過要先落一轉7蚊先

年初望某隻股回購
就蝕左一筆
1137上到13果陣終於家鄉
啱啱又無左

我唔L玩回購股

麵神啲祝福真係唔可以唔信

OK ALL IN

Bin夠未

實際有無回購先

未

清仲未走？

賺左少少輸返5分4

之前有
之後無

最後幾錢走

貨走心不走

D啱啱先走咋
貪啦抵D

12蚊嘅大好友？

呢個真

(;´༎ຶД༎ຶ`)
2dollars incoming

我而家就G持

13.2揮手
一訓醒就咁慘阿 累計30%啦

坐到返家鄉

我都係 等到返定鄉

有排坐 當冇左舊錢先

另類強姦金

升番晒啦

午開又插

上次高位7.x有超強大支持位

或史稱“鑽石能量低”

日日低位入 溝溝下冇咁傷

一股都冇放？

lin sir

molamola, 等到有支持位先再溝

有得走建議直接走先
手續費算得係咩
穿重要位事大

穿晒你先講

昨日低位，今日高位
股價咁插法，黎緊呢個月都唔會幫襯
惡性循環

爆升

冇事了

9.9 J返
如何部署

止蝕

冇事啦 牙皮扶老攜幼全面進場

信癲佬 唔驚

又部署 又話斬左

對上次高位回落磨左成個月先開始升返

睇定啲先

好快上返$10

忍住痛又高J左D.....

差不多 11.7
買好少但血汗錢

信錯癲佬

上10喇

上返10啦 準備出貨啦

佢都信錯自己

SH驚閪

好難升返13蚊

癲佬9.3放咗
還好嗎

10蚊入唔入得過

信癲佬就入啦

唔信自己姐
定12蚊。到左又唔沽

其實...由頭到尾都係9up 12蚊
到12又話要15
到13又話要20
咁好賺仲有人蝕嘅

信念不足悔改區

既然知錯能改可唔可以麻煩你入返1,000,000落去

原來9蚊先係真

10蚊再考驗信念 一炮屙煙

再all.in

G持係信念呀

放左嘅人轉場一丁啦
穩定好多

就快畫好圖
突然

都買唔起咁多手WIKI
買下一J

低賣高買揮手區

有幾樣野今日先穿

真入返要貼倉

4蚊貨走唔走好

1137

你4蚊入有咩好驚?點你無蝕,等錢用咪放囉

由賺好多變到一無所有打個和你接唔接受到？
OK就hold啦

升到12蚊果陣唔賣

七蚊貨 12蚊嗰時無賣 宜家dum春 屌

麵神就係麵神

鬼知咩

幾多手牙？

上返10啦

聽日繼續34
尋日收市都轉到燈
今日燈都轉唔到

牙千

9.9算唔算go j

你斬同入都分開幾注做會好啲

成班冇哂信念
del左app了
做股東仔算

今日高位，聽日鑽石能量底

已決定預留筆錢 明日起做day trade
本身d貨 strong hold!

本身幾多貨牙ching

企穩$10 聽日上$11

Day trade變strong hold

後日上12

8000股

說好的雞金佬呢

13蚊走哂又話你知咩

做乜吾話我知

已決定全倉day trade

今次含德銀

大戶day trade

有撚排跌

我放的

轉燈

未？

癲佬你唔係10個幾放哂咩

10蚊好穩

上星期13蚊刀巧穩

咩價位先

轉行dt揮手
上星期賺到個人on9哂
呢兩日蝕返醒

等下次再on9過

聽日上11啦

對wiki要有信心牙

13蚊走哂 , 幾時去返8蚊比我入

你有冇諗過癲佬感受

癲佬有有諗過其他人感受

唔到6.5都唔可以入

阿皮又食1蚊
唔駛等6.5

我都醒番

今日腳步浮浮，手震冇力，心跳加速，作嘔作悶，做野快左
決定戒賭了

幻愛一球

納指反彈了

88(￣Д￣)ﾉ

做嘢快左

你腦細多謝WIKI

冰位ching莖假掃左上去牙？

唔好假希望然後聽日一野插一個半
頂唔順

邊度有希望過
下晝一直橫行
太悶
不了

冇錢幫襯

真
吾會再幫襯wiki

未開盤都唔可以信

你今日走左有冇入返

低賣高買！
求Bin

$9.2 果陣我見個post好多人頂唔順斬左
果陣我都1516 索性唔睇半粒鐘

錘頭

第1日玩1137？

系，有咩要注意？

p.34

del app 啦

上返10蚊幾硬淨

系，同上星期一樣震完上返13蚊

系你個頭

吊梨牙

妹返排等下個月數據再插過

佢都講明下半年預期3,000,000,000左右GMV
每個月五億已經夠數啦
根本好過預期
唔明點差

跟科技指數跌囉
咁岩出數據咪俾個籍口大家收割

紅賣綠買
利申：9.7 已走一半

牙安有幾多貨？

好彩13走左, 7蚊會考慮入手

又刮癲佬一巴

咁佢渣到今日賺唔少
回吐姐

7月 6.2億
8月 5.36
*9月 5億
*10月 4.8 億
*11月 4.5 億
*12月 4.2 億
下半年共30億 GNV
*=假設
到12月股價會有幾多
究竟睇好定睇淡

照咁睇經濟應該急速轉差

睇好佢跑贏大市

睇年報 GMV要做到50億左右可以收支平衡

推，打低CCTVB

1137依家係咪J Law講嘅第三階段？

會sink

得3個癲佬同你癲

聽日跟tsla升
邊個今日放佐咁傻？

郭富城將會失去一切

追一球好快返黎

2球ok?

ok,26蚊先放

33.7

無人科勞

挽能源

特價時段已過 我宣佈今日加價10%

無show 胸又無特價wfc

膚淺！

星期一大跌原來主要係中資行出貨?! 交行&中銀....
反而D貨去哂鬼佬度?!
JPM呃下呃下已經呃到去5.18%.......

恥笑止蝕嘅

OMG又炒車
又要J返1137

唔夠錢買返喇

BTW,交銀好似蝕住走

巧彩尋日食完飯醒覺
蝕住3手J返入去

將賺左個30個再all in wiki

30個太少
連本帶利係我原則

今次目標幾多 113.7？

應該唔會點蝕...可能平手咁上下...佢8月31大手買........當日day high都係$10.5, 9月7沽,day low都係$10.5.....

咁樣我算係俾左一手癲佬?

吾貪心，18先

應該問
今次目標幾多個 113.7？

搞手只求打個和
幫大戶chok下ball 幅等牙皮賺多d

過左一J
點部署好

咩意C牙？

刀升緊

你賺左幾手再加注
我蝕左一手買唔返

暈低嘅人成為最大贏家

追囉 差0.05而已

我蝕幾手牙
你睇乜野

就快差0.5

我都諗緊我係咪見多左個零

未升穿10天線都唔好興奮住pls

沽哂

沽佐

見你咁有誠意，俾你打返30手啦

我買入，你沽出
點配做癲佬

佢要做高買低賣嘅癲佬

琴日底位賺夠了，止賺先

99999999999999999999999999

小摩尋日大量入貨喎

邊度睇到？

尋日係瑞信,唔係JPM

我唔信1137潛力咁少

一棍打穿8

再反彈上18

巴打冰度睇即日

潛力？何以見得？買股唔好訴諸感情呀ching

即日得支那牛有...但支那牛的即日,未必等同港交所兩日後公佈果個,即日只係參考下.

本地產業：pe50 你自己諗下值唔值囉

Wiki衝出國際牙

醉後桃生門即將關閉

要轉燈?

甘廢既
Quit一quit穿十再煙

點解係咁跌

留名轉燈，穿10先再算

累跌25% 升返2%就咁興奮 笑死
又穿10.32

今舖我就撐你呀肥佬皮

累升100% 跌25%毫畀佢(╯‵□′)╯︵┻━┻

冇力啦走鬼

一個星期 做錯咁多決定真癲

等睇左一把右一把

點止蝕3手
不過賺咗錢就係咁 好易畀返出去

10.2 嚇親quit左ಥ_ಥ

回水牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

9.1 quit佐

無圖無真相

嘥氣啦 不嬲拎DL嚟講

我都係......

跟各位學野

你叫癲佬點面對

啲資金去哂炒9633，可以留意下

日日升好唔好

日日跌好唔好

strong hold算 高位落黎賺少左幾乎一倍

3
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
|
V
4

加油

10蚊 SH

好友又輸

10.2啦 你可以再放一次了

每日1% 1%咁升 2個月就返家鄉啦

食多D波蝠賺埋添

wiki你可唔可以唔好咁廢

睇唔明
咩語言黎

新腥講人出沒注意

花旗最近入貨唔少

佢哋合作咁多
收曬料啦

守吾字了

會唔會穿10

花旗都好多散戶架ching

買入免傭 又無最低收費

回頭是岸

買282賺錢都俾人拉左

賭錢賺左錢唔俾走

充公!
想賺
就要買支股
俾北水賺

認錯了
投降了
轉投1337

推薦埋1475同9633

推薦埋1475同9633
一起悔改吧
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

賣毒都推

無晒力

今日妹撚完未？
13蚊位應該點算好

斬

打暈自己

溝到變11蚊

然後9蚊放左佢

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

癲佬
無18唔好放

轉場挽282

cap左圖。

轉場玩西水了

轉燈

其他黃股又開始炒起

done❗️

沒曬喇 今日個6%
酒啊

人肉曼頭

市場消息指，毒品調查科拘捕15人涉嫌利用whatsapp作溝通工具，透過買賣壹傳媒()股票，舞高弄低股價，高位獲利，其中有被捕人從中獲利超過2,500萬元，警方將在今天(10日)下午4時在警察總部交代案件詳情。壹傳媒股價午後大幅波動，曾瀉21.7%低見0.235元，隨後再飆96.7%，高見0.59元，現報0.44元，飆46.7%，成交增至3.54億股，涉資1.4億元。

煙！！
重上$1.9

頭先仲10日低
而家10日高

黃股又可以玩一轉喇

有冇1137 份

會唔會有一日wiki比人拉左,然後1137升上$113.7?

你估下藍維基有無份

以前好似有唔發牌大插

1.137就有

就跌到返家鄉啦

繼續sh until drop to zero

到2我黎托

阿皮救市

J大單有撚用咩。都升唔起

食飯前有300萬既大手沽，而家仲係左手交右手

左手交右手

1億成交刀冇
廢股冇人玩了

全部人望緊282

臨收轉燈

全日最低位
明明今朝去到10.7咪好地地

臨收市人踩人

來吧！盡情踐踏我吧！

岩岩忍痛$10.2斬哂
轉場炒左轉282 回返哂$12堆貨

諗緊$10入唔入返好

妹下妹下

睇黎呢隻冇乜力, 返到家鄉就賣咗去算

上次都似有咁情況

沽壓好重
明顯未跌夠

聽日可能9.X

一日跌九成唔該

問題係冇力番你家鄉
真係番到家鄉時你就覺得有力架啦

梁卓偉話肯定會有第四波

講左無衰。

求癲佬高j低走心理陰影

吾識計(;´༎ຶД༎ຶ`)

知錯了，唔玩了ಥ_ಥ

貼倉睇下賺咗幾多

9月8,第二日大跌, 主力沽係Citi~
DB密密吸已經去到2.17%~

納指再大跌

DB巧似挽開高買低賣

呢個post啲大戶抽身
最少穿8

molamola睇返禮拜一買禮拜二就已經出貨

轉去玩282

低成交到

吊牙，驚穿十放能左，sing mud9

追唔追

吾會再相信wiki
尋日升一陣就the皮

冇力

呢隻股升唔起

轉場282博一鋪

282已挽猿
大戶光環太弱

今日係假升，呃人！ 呃我唔到。

支持黃店，唔放。

呢句針
結局會同尋日一樣

系
我開市quit晒wiki轉282了

英明

入咗兩手282

琴日轉就英明
大戶走哂
淨低D老散係度坐

開市走一波之後成膠又少
9set0.3都仲入到就玩得

set定個價等震joint執平貨
入唔到就抖下數下錢先

無方向，觀望下算

waiting 雞金佬

阿皮你D同事呢?

呢幾日個市都死水咁

垃圾港股

呢幾日真係悶到傻
隻隻都妹下妹下

悶死，決定拎cash過大海了

係咪暴風雨前夕？

仆街了要清倉

半日千三萬成交
千蛇d貨刀唔止啦

反彈了大單流入

雞金佬進場了？

升得果30格

30格=0.6

sor
以為仲係<10

一J就係

15格仲少

咁少成交都叫大單....

大家坐穩

頭先掛住睇一J
但我諗wiki好快都係

系，挽跳樓機系要坐穩

你已經轉左會
吾巧再睇wiki

到2返黎

短炒係時候

來了來了

APP 更新左外賣自取section

上車啦

iOS 未有

乜鳩刀慢過人
口罩等到周街有先拎出來賣
外賣功能等到放寬限聚令先出
好能廢

口罩機咪最快，又cap到水

奸商(╯°□°）╯︵ ┻━┻

口罩機而唔係口罩

新手請教
見1373幾高息，股價又穩定
除淨日前大手買入，賺完息走人有冇得諗？

咁樣真係有賺...?

除淨之後股價會反映
其實無分別

會除息完咪一樣
一開市股價會減去利息先

而已個個都望收息，收完多數走先
股價又會再跌

一手二千幾本 百幾蚊息
清覺得有冇著數

想問1137是咪皮已收

收完息個個走人股價跌
咁一般會唔會隔一排可以上返現價？
（真係新手

唔計大圍市場氣氛。正常一間公司有成長，扣完息，股價都會慢慢上得返。
我個人就唔推薦後生仔買收息股，本少收埋啲息太少

點會

11.5入左1137 而家想執返啲息慰藉下
師兄有咩推介？

高位$13.08時做o既一個VAR測試, Simple VAR 低位$9.17, Monte Carlo Simulation結果$10.45~ 兩者average $9.8~ 比大家參考下~
以往一般用VAR計option exercise price多~
利申: 落返黎$10.5 同$9.35都有入貨~

我覺得1373 ok 的~ 自己大約$1.4左已經開始儲, 當時已經好高息~上次買係$2.42,自從佢店入面越賣越雜,盈利增長就開始stable,派息比率仲要好高,自由現金流亦好高, 即係盤數真確性好高.同埋而家CEO係紅褲仔出身,白手興家. 而家佢地慢慢會開始轉形做GMS (General Merchadisig Store),即係類似日本激安(7532.T)咁(係日本,唔係香港Donki), 攪得好一定唔係而家十幾億市值,年年穩定賺億幾,十幾億市值本來已經太低,個人覺得未來幾年發展得好,股價倍升唔係問題.

留名學野

姐係依家入得過？

仲諗收息？一隻股本身基本面唔好隨時賺息蝕價，收息只好當bonus。
以前啲人話儲地鐵，煤氣。係今個浪係仆哂街，股價跌，又減派息。一座就要幾年先返家鄉。
搵股先搵隻基金面好嘅，比如日本城，係疫情下受惠，然後先留意股息，係咪年年派足，當股價上升時嘅bonus。

1137，1373，1475
3寶我推薦左幾個月，可以3隻都儲，分散風險

最近轉左all in 1337等爆發

睇條數真係唔錯，不過資金好少炒佢

9月9, 下試$9.15果日, 又係比鬼佬吸哂,JPM已經去到5.47%...到底佢想買到幾多%先收手?!

佢揸左咁多貨，唔接貨托住，會影響埋佢喎
要散貨，一日5％散唔哂，最好就托住磨下磨下散

foodpanda逼商戶參加外賣自取 毋須送餐仍抽佣35%

熊貓送客俾hktvmall？

請問點整？

整就excel慢慢用formula整,import historical price data整. 但背後原理要有少少統計學/金融background先明..VAR大至上意思係base on過去一段時間內,at某一個confidence level (parameter 1),at 某一個天數(parameter 2),計算出期內最大的下行空間.

1337

又教wiki做生意

我發現外賣平台只係一個死局 好快收皮

wiki出左先算啦

一開市就急屎

醉後屠牛門

10.32<->10.5閃左兩三次

有無人入

ipo價買？

中呀

1.6買

數錢啦喎

琴日出街見好多人行街
無人網購了

突然升咗既
之前妺咗成個星期 冇睇過佢

叫人轉場1337
有錢齊齊搵

最近有咩股推介？

返工滿左一lift

追post la ching
呢隻股係會慢慢由回購托返起。到年尾新加坡個虛銀牌批左就會炒上4蚊。俾啲耐性

尋日出街好多人食飯
無人叫外賣了

Wiki幾時先肯出外賣？呢兩日咁多人報復式出街食飯，第四波應該就快到

3倍

如果唔批呢?

點解恒指升咗都係跌價架

0.4

成交量咁低 係咪收咗皮？

幾時公佈外賣呀wiki

係，過氣股冇人挽了

出新聞前離場咪唔驚
現價都未開始炒消息，慢慢儲貨

疫情股。個個返哂工，仲係屋企炒wiki?

依個真，開始冇wfh, 鬼得閒望實食格仔

早入嘅話
出完新聞都有少少時間走佬

呃貨？

大戶每日例行公事

好多估民仲未瞓醒 過咗氣都唔知
最近就算出外賣消息 都唔知係壞定好消息

成交跌得好勁

過氣啦，得返散戶挽╮(╯▽╰)╭

不推文呀ching

(;´༎ຶД༎ຶ`) 散貨局
癲佬一曬命 串9連燈仔 即刻燈死左wiki

含包散(;´༎ຶД༎ຶ`)

第三日悶局，有冇高人指點下？

轉場跟皮蛇挽1337

等緊震joint
唔知會唔會有

係喎，成交好大

第三波出現先追1137唔遲，而家炒住其他先啦

打暈自己等下一波疫情

有消息?

又10.3 快d走牙
瘋狂食佢波蝠

咦
轉燈既喂

1337個成交量

講緊邊隻?

可惜你屙煙咗wiki

一球維持左一日

貼咗幾次圖 都算威過

贏到好走，睇左2-3個月根本個莊好撚識玩，一個唔留神就會34

who is john

你做乜唔早10日出嚟提癲佬
佢賺少咗20幾個呀！一球冇啦！

U

牙添幾時貼瘡牙

壓價，回購，回購完唔升，突然今日升
依set連續技，我唔敢落場玩

阿皮咪係莊

好 繼續玩wiki

重點係咪落左袋

又揭癲佬個蒼「疤」

1.7樓上要小心 國金好多貨沽 之前業績好就係佢壓番落去 今日食左好多貨 不過要小心買盤唔夠打番落去

利申sh

唔怕 信癲佬

業績好始終會升嘅
今日升係因為佢申請美國虛銀，炒上

睇勢應該會壓番落黎，唔想今日高追可以等下

撐

企穩1.7樓上先追都唔遲 等國金d貨沽哂先

Sorry, 唔識想請教。國金係幫邊啲人出貨㗎？

今日1.7
聽日都可以插返去1.5

上兩個星期已經試過一次

今日掃左勁多國金d貨

Thank you 癲佬，貨已入，已賺，未放

穿返上次1.81先

有冇未來人知道幾時先上返12.X

下年

ATV 屌打 HKTV

轉買亞視算

似2月中多d

入左1萬蚊玩下

thx,朝早入。賺左8％

新地app已經有外賣自取
wiki呢

過氣啦
乜9刀慢過人

吾貪心，每日8%

13 日就double

Sorry, 冇考慮複息

搶到1蚊豬

好似多左人睇
上星期得3百人

1蚊係唔同啲
上星期個啲太垃圾，又無平

5.66%了

醉後逃生門

雷蛇企穩1.7, 追！

ok gun

繼續揸1137啦

廢股不了

有陰影

收到wind
杯形底
今日回調完就爆上

大單流入

咩Cup先？

反cup

即係仲有下行空間啦

屌 10.5走左

10.2走左

仲有兩手12蚊 幾時先上到返去

差果少少就算啦....一係你再追

架車開得太快 追唔到了

差0.3了

追唔追好

似拉高出貨
晏啲有回調

直上13蚊

電蛇巧耐冇見

兩個月後
出左外賣app 同電子錢包
加業績就會爆一次 如果業績好的話

最近去左換美股 360 入左7手 tsla

fatfat

回緊了 回完再上

蟹左10手 446 tsla

360入唔到
尋晚又無追
蟹緊470

我入慢左 我屌
諗住350入 仆街 個app lag機 入唔到

34

$11見

OK GUN!!!

1337走佬返黎1137啦

john sir又earn

今朝set太高無酒到
佢真係跌返琴日升咁多
正數離場算數

好似而家1137咁?

乜9
一直講緊1137

媽, 我好亂呀

就返上11
諗緊J唔J

準備穿11.37

已上

短期目標15蚊

到底點樣判斷仲有幾多空間上升，剛才以為10.7會停低就放左，但依家上到11

我知道就做咗第二個誠哥

穿11
走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

好似差少少力

你都無落過

唔係講緊上11咩清？

sor我又睇錯嘢
我錯

今日最好過億咁收穿10ma

11蚊巧多淫沽
成班廢Jer( ･᷄ὢ･᷅ )

雞金佬進場未(;´༎ຶД༎ຶ`)

咩事又爆升

準備重回$11.38

兩秒彈一毫

賺多啲各位

返回14蚊

哇睇幾錢收市

就黎去返你止賺價
但你d錢去左蟹tsla

零確診都大爆升

企唔企得穩

升咁多
佢有回調我就會入架啦
黑暗時刻已過

穏就FATFAT

確診數關鳩事
日日過百宗果時7,8蚊
10~13果時確診得十幾廿單

應該好多人11走
企得穏上太空

你地strong hold定拿拿聲賣咗佢

11.16->11.08

回左

入牙

拿拿聲strong hold

放左少少 仲渣緊10000係手

企穩之後睇幾多

113.7

$1137.00

咁快就落返架

回少少都算高位收呀

11有支持位 回落係正常

john ching 仲有幾多貨

之前跌係因為無單
今日升係。。。？
屌，俾返d貨我呀

升咪升囉要原因？

咁保守

點解升 就係因為放寬咁快
唔封關
搏有第4波
丫唔係 係一定有第4波

今日算係咁啦

ching覺得目標應該係幾多

哈哈，你唔去做財演浪費晒

其實第4波出現左

跌返俾你？

放又死 唔放又死
點都係會升
放寬左 第4波
唔放寬 繼續係屋企 買野
問你死未

$113700

牙添今日吾見左

ching幾錢止賺左？

溝埋咪現價囉
又話比返d貨你

等等...
我未上車呀

終於有張繁體字版

各位清揸過夜？同生共死

對吾字

劍指14蚊

飛刀穿8先定劍指14先

高羞
good

1億成交刀冇
挽完了(;´༎ຶД༎ຶ`)

莖假先黎破頂

10蚊入SH咗幾日終於有希望

Day high

高收 上星期震走冇信念的人

me

聽日入返咪得囉

吹奏了

真係估唔到你會走

10.1 入返
賺緊143%
繼續努力

10.1入返賺到143%

4個幾開始買

儲左幾多手牙清？

我最多時得三手，依家兩手

╭(°A°`)╮

膏開

低收

準備玩完

adr gun 1137

今日會上12
耶穌都保佢唔住

幾錢放

ON撚9

穿8先放

Adr夜晚冇野做打飛機用
成交低到傻

低成交高開
引傻散入貨再散水
走牙
(;´༎ຶД༎ຶ`)

你敢升我敢接

開市酒貨

走牙！！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

又跌了

又set 太高酒唔到添

要升丫

咩挽法

酒呀
34呀！！！

= ="?

由賺變蝕

ching我冷靜吾到ಥ_ಥ

玩乜阿

又係你成日高J止蝕

冇事既!

咁廢架

講左啦

傻散快啲接貨啦

上返12比我離場

想點呀

style

不推文呀

想跌

有傻散先有大戶
股價先會升
傻散先有賺
永瀆內循環

11.5入佐
10.54止蝕

完美摸頂摸底

不如冷靜下

10.5 入差唔多
好反回調完
止蝕 個啲
又要揼春

gun

Gun

好彩琴日冇入
我隻tsla 變返正數

溝貨win

見到10.5諗左1分鐘
又dum spring

等開車

又妹了

跟ching溝！

企穩左喎

慢慢返黎了

傻散又輸

特價

沽盤多撚到
散戶人踩人

大手賣盤好似都多

大戶表示art4差唔多了

你當癲佬死㗎放幾多接幾多

大戶走哂點算

癲佬未走。唔驚

老皮走未

10蚊樓上走
得返兩手計唔計

一跌就出現

推薦大家入327百富環球
專做pos機
pe只係8倍

Ching你係咪唔識用不推文回覆？叫極都唔理

呢隻2015大時代果時買過，慢慢升幾好

唔出現點睇你賺幾多

有啲經歷喎
BTW,依家開始炒後疫情股，pos機會大賣

wiki 如果快啲推電子錢包都有話題可以炒作下，可惜

wikiplay笑話黎，錢包唔儲錢

10.54 一跌就消失

HSBC payme有冇炒作

34(;´༎ຶД༎ຶ`)

出現了

你地入左未啊

好多大單走

別人恐懼我貪婪

DL

quit 了ಥ_ಥ

ching又中。下隻買咩

溫sir無追post
我接咗班

手上有1337

可唔可以放過wiki

已止蝕

一起悔改
┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

傻散組成血肉長城頂住
跟住俾領導先走

睇住你出呢個PO佢立即彈上六七格...

走牙！！！！

穿10.5 quit了
訓陣先
穿10叫我
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

癲佬po多啲走咗

diamond10.5

SH

信1137
信自己!

我地互相加油！升上15

信念

加油！收穿埋20天線

穿埋day low

哭左

就黎輸到無錢讀書

走牙！

靜估京西

頂係用黎破嘅
底都係

一d刀吾巧挽=,="

彈弓唔壓 點彈得起

壓爛左了

壓到去1蚊再彈去2蚊好唔好

條彈弓過左yield point
收左皮了ε-(´∀｀; )

正，有100%升蝠

留名跌穿10

呢度無人知錯
全部繼續玩

玩爛左啦。一野25％。嚇死好散戶，無人敢再接貨

吾挽了

垃圾妖股

Din Lo 神預言

= ="

大預言家Din Low

o2o門市無人拎貨買野

個個出返街

九月data GG

同上個月差好遠
今個月又無citi9

有citi95
頂字先

上星期10.3入 貪心無走到 唯有SH等一等

sh一年上20

十含一上$20

突然！！！！

中出期報告

聽朝不問價

又不問價
不問價觀望？
╭(°A°`)╮

多年以來，外界不同的持份者曾就HKTVmall的長遠競爭及生存能力提出多個疑問。第一類問題是:香港為什麼只有HKTVmall ?為什麼 香港兩間連鎖式超市不加入競爭?事實上，他們有加入競爭，只是成績未如理想。

睇到我哭左(;´༎ຶД༎ຶ`)

本集團於本期間錄得淨溢利達109,300,000港元

您已成功啟用HKTVpay，歡迎體驗全新付款方式。如有任何問題，請與我們的客戶服務部聯絡。

🤟🤟🤟

ᕦ(ò_óˇ)ᕤ

咩黎= =?

心動了

HKTV pay 可以用

搵唔到既？

知錯了，玩了ಥ_ಥ

今日做咩止蝕

好奇中期業績同中期報告有咩分別

翻炒

升!

今日故意壓價做得太明顯，聽日坐底報復性升5成

5倍呀傻仔

報驚拉鳩壓價條友

香港電視HKTV 訂單急增 惟業務仍有隱憂 發展未必想像中好｜悟知

乜水牙

但好多時好消息大戶出貨

今日冰度有好消息

中期報告算係？

悟知

今日運情大吉，唯魯莽大意或有損失，未能一步登天。

Title都幾似睇相佬

望下先

溫蛇返黎接返個燈位啊

85折冇左

九折都ok la

又鳩開
案件重演

高開低走 下個禮拜爆升

甘刀鳩？

升唔起

低過琴日開
gogogogo J

ching米搞事= =

醉後層牛門

set 左入貨

Molamola

1373果邊好似走緊難?

全部冇力

cap定圖等bin c

好事

點解

會特價

國難股呢排應該會回下？

香港好返喇

完美轉燈

實free fall

隻急凍雪雞又秒速賣哂

圖好差，又有排磨。

係咪會穿十

完

一定

Din low消失咗

bin邊個

第一日挽 1137咩
大市升 跌
大市跌 瘋狂跌
利好 都係跌 10日後升
利淡 跌3成

電兄Tsla 搵唔少

未放啊啲貨

準備好10點34時段未

好彩你入得返咁就賺0.14

早兩日11蚊冇走到
又唔知要坐幾耐

廿天線失守

等第4波疫情

清倉call我

10天線就快下穿20天線
傻散繼續努力頂住呀

你得咁少1137，drop to zero都唔驚啦

佢清晒john低位入左tsla牙

Wiki已死
all in 005等退休

all in 005果班好似退唔到休

CCTVB已落到7.21

005 連0.14都賺唔到

報驚

= =?

入3手陪你地坐

Ching當年d氣勢呢

TBB就來穿7

呢隻垃圾。

比其他貨蟹住左 冇現金了

10.38上丫

gogogo J

而家好似唔係好高?

未到13都唔算高

集氣，上啊

劍指113.7!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲以為升緊

綠燈未

咪升緊= =

劍指13

衝上13

john挽咩= =?

今天的我 沒有極限

留呢句果陣落返10.3

升少少引散戶接貨先

心動鳥

呢幾日咁多大單入 知咩料啦

我話佢跌嘅時候佢升左
我話佢升嘅時候佢34

I say 1, 2, free fall

You say 即 時 升 返

落返黎啦

d資金去晒1211啦

仲有冇心跳

無力

呢幾日有咩大單入

佢今朝果3手

老皮偷偷地入

old skin sir=🐓🍊👨‍🦰

兩樣都唔中
挽能源ಥ_ಥ

回水牙

有冇人今日order number?

朝早11點幾，2萬

夜晚9點幾，3萬9

睇返再前一晚又係9點幾，又係3萬9

我11:50PM, 657XX~ 同上星期差不多.

0成交

垃圾股無人理了